獨家相丨「朱凌凌」吳偉豪女友真面目被嘲太膠 回帶17歲青澀樣勁Pure

22歲的「朱凌凌」吳偉豪日前被《蘋果》獨家踢爆與大10年的金毛女友Charlotte去酒店staycation，女友把吳偉豪的遮樣合照放上社交網，但打扮與吳偉豪完全脗合，百密一疏，吳偉豪焗住認愛，令姊弟戀曝光。

拎17歲出黎比，不如拎7歲出黎比丫

佢係無化妝p圖嗰陣俾人話樣衰
你又拎張有化嘅出嚟做乜

咁不如溝朱咪咪，佢細個似宇宙gem啦

7個月大都可以

化左馬騮屎忽

7日大都得

講撚完呢隻藍屍狗未

7小時大都可以